GME 如果有小反彈好走了

邊個走邊個就係叛徒

是但啦 都跌到咁
唔爭在輸埋佢
Sh撚

sh呀 你pr 你眼紅唔抵得人贏錢 死廢淡